去左搵中醫睇濕疹

佢話我係乾性濕疹
咁點解唔叫乾疹

建議一下，可能只係我既例子係咁，但俾另一個選擇你，

兩年前我都有好嚴重既皮膚問題，
個個都話濕疹，傳統中醫同現代中醫睇過，都話係濕疹，
要好長時間去調理先會好得返，煲藥，科學藥粉，針救，偏方都用過，
都係搞唔好，好痕好痕！

後尾有次感冒睇醫生，順便問埋個西醫，
佢一睇就話係真菌感染，之後開佐抗生素俾我食佐一個星期，
好翻哂，冇再翻發！冇痕，紅色冇哂，滑一滑....

俾你參考一下我既例子

我上年都有類似問題，但我係睇私家皮膚科醫生，睇左兩次洗左1200蚊
好左半年到大半年左右，而家又黎，但又好貴
見網上d人話睇普通科都得，但d藥唔係下下work

因為濕疹係民間說法，以為逢疹必濕。按浸會大學2015年研究，濕疹起碼有十種分型，例如脾虛、血熱、肝鬱等。
該研究同時指出，患者平均治療兩個月，八成有改善。